呢個世界好現實, 靚仔入院就推幾個1001 ...

我死左應該 ...

無人理

我入院都好多女黎探我

社工?

我d兵

男神丞丞

姑娘？

我d fans

個package 無得比

陰公

你仲有我💕

仲有big big channel幫你開live?

你想畀人開post咒你死？

皮皮

唔靚仔, 死左冇live冇藝人入icu探